有老母嘅入黎

幫我同你老母問好

屌你老母

我只喺想識吓新朋友